dost n賓訓撚左？

weak is for them

咩事

屌 用錯ac

On9

團隊都要輸啦

系

又失眠了

真係好垃圾

佢地3 點前唔黎 當輸

到

樓上funson狗全部report晒比垃圾連知

我已經打左比連仔

最後7分鐘

Weak

我地係老蘭玩緊啦 nben岩岩上攬女上左的士

你係屋企打完飛機?

岩岩屌再次有村

條女盲？ 定肥西

樓豬條垃圾訓左

屌完了